［打底］各位不如估下聽日會揾到咩？

Btw估中冇奬

我先：AK48

AKB48

浮屍

唔係掛

高達

燈一燈先

菠蘿農場

Er sir 條龍